［警世］有咩股票你坐左5年以上，終於浮返出水面

3800
DKLM

支貓

當收息.....

利申：持貨仲未返家鄉

136，未合股 0.39 買

$32.95追咗匯豐 你教我點輸

493

1919

GME

咁多年黎
你是如何渡過？

仲係水底喎
應該50年都唔會浮上面

5年上一次太空
上一上水又沉返落水

點止5年
坐左10年以上
全靠武肺先彈番上去

Tsla

1157
3800
不過我冇咁長情

136 坐左3年上年年尾 3.42放左

屌米

放監喇放監喇

諗起建滔積層板

利申未買過

唔記得，當無買過
以前用銀行戶口買，但依家平時買股票用券商，所以平時見唔到